既然已經發生 我唔在場 希望當事人告到底

我好尊敬你捨身既精神 想用法律制裁個陷家剷 但係請你量力而為 打左你個頭 係個頭一拳 已經好傷 你要好好照顧自己身體 我唔認同 但我好欣賞尊重你既勇氣同體魄

我想屌既係身邊嗰班 你地係可以 制止個死肥系 呢條陷家剷都比人錄曬 你地驚既話 3到4個男既一齊 做多一步制止 唔係好難呀嘛？ 至少你推開佢 等佢唔好再接近呀哥仔都好丫

有個女仔好似比條廢系整跌電話 希望你同當事人 可以告到底 呢單逐拳計 佢都準備破產都得 就算條撚樣跪地 庭外和解都企硬 最希望緊係佢全家都破產 有咩需要 請你地上黎呢到 搵同路人幫手

推比當事人睇

錢唔係問題
一定夾錢比你告到佢仆街

可能原告變被告

仲信香港有法治？？？？
仲信黑警會幫你？？

呢單 黑警冇得唔落charge啦 打左幾多拳？

咁都得就大家警總見

我唔排除有咁的可能性。

唔信還唔信
連告到唔告就係自己放過佢

希望當事人見到

咁既情況下堅持非暴力，我唔認同但尊重，始終受害者是你自己

但請你以同樣既堅持，以法律手段追究到底
無論遇到咩理由，例如一家大細要養，一時衝動，同你擺和頭酒...等等

都一定要告撚到底
錢唔係問題，亦相信有無數大狀非常樂意幫你

冇還手 佢就係唔想咁 所以唔明公海d人係咁笑佢做乜 我唔認同呢個手法應對 但唔洗笑

推 尊重佢 支持佢